樂極生悲！美國16人開派對慶祝結束隔離 全部感染武漢肺炎

美國佛羅里達州傑克遜維爾市（Jacksonville）40歲婦女克莉絲普（Erika Crisp）透露，因武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情，她和15個朋友忍受數週隔離後，第一次在酒吧舉行派對慶祝，結果派對上所有人都確診感染武肺病毒！

據英國《太陽報》報導，克莉絲普表示，當天在他們在一家愛爾蘭酒吧舉辦的派對，是為了慶祝取消限制措施，但卻疏忽大意，沒人配戴防護口罩，也沒有保持社交距離。

克莉絲普是一名醫護人員，她透露自己病了8天。目前，克里絲普和朋友舉行派對的酒吧已經暫時關閉，進行消毒殺菌，所有員工正在接受武肺病毒檢測，如果結果為陽性，酒吧還會繼續關閉很長時間。